連登仔老闆登記左做選民未？

飲食業：
持有食肆牌照一年以上

工程師：
香港工程司學會會員

零售及批發：
85個團體當中嘅會員

體育、演藝、文化及出版：
唔清楚，以我理解例如香港歷史學會會員/香港記者協會會員就登記得？

以上四個係燒山認為有機會贏嘅

.

push

我哋要破燒山燈，創造歴史！

立場新聞呢一篇文章寫得好清楚，值得細讀：換特首只需四萬素人新血，三個月截止。

全部功能組別都要光復，之後再改革垃圾會制度